Au cœur de la cité Ædifienne, l'agora cinématographique présente "Écho de l'espace", une épopée intergalactique dépeignant la lutte d'un Ædif solitaire contre une constellation de menaces, oscillant entre les sables infinis et la glaciation instantanée de leur planète natale.
